5月破產申請突破2000宗 自03年沙士以來最高！

破產管理署公布，今年5月破產申請共有2,079宗，創2003年5月沙士時期以來的新高，較今年4月的六宗大幅飆升。至於今年首五個月，署方共收到3,611宗破產申請，按年增加12.6%。

信政府，唔驚

超多銀主盤

首五個月合計，共有146宗申請強制清盤個案，按年減少15.6%。

樓股不會跌

分段轉成現金轉移定資產 , 半年後就去破產

供供深信基本法保障香港樓市只升不跌

51歲(破產)